有無手足覺得巴士電視廣告煩到仆街

日日極大聲播，屌佢老母又無內容性

屌佢老母

香港充斥住呢種霸道，好令人憤怒

新巴整甜品個節目背景音樂超難聽
搭巴士冇耳筒會死人

太大聲會投訴

仲要冇例管先仆街

屌佢老母，九巴吹到唔聽果啲要就聽果啲人

屌老母，要聽就自己用app 聽/最起碼整個製比人關，而家全世界都要聽又無得揀，死仆街，外國都無咁閪，係香港先多呢啲霸權，完全無人權，有錢有權大撚晒

官商勾結，官官相衛

屌佢老母而家好似日日比人精神虐待

巴士禍害一覽

1.仆街Road Show
2.勁大聲講野
3.細路音波攻擊
4.唔用耳筒聽歌睇片
5.成身煙味坐係附近

嫲嫲嫲嫲 點樣去漬呀~~~

聲音真係好擾人，好撚操

我覺得九巴好多舊車電視都係極細聲 甚至無聲
係新城真係好能大聲

大聲到傻撚左，點解可以咁無人性